---
date: '2010-07-15 14:23:16'
moinmoin_path: /Planung(2f)Clubraum(20)gestalten/revisions/00000007
title: Clubraum gestalten
---
# Clubraum gestalten
Freitag, 13. August 2010 18:30

## Ideen zur Neugestaltung
 * Ich (silwol) kann ein Regal in diesem Stil sponsorn:
   [width=100}}](/attachment:Regal.jpg|{{attachment:Regal.jpg|Wandregal)
 * Ventillator wäre für heiße Tage sehr hilfreich, da es in dem Obergeschoss immer ziemlich schwül ist
 * ''Schreibt eure Vorschläge/Ideen hier herein''
